Bonjour,

Ceci est un jeu de dames réalisé en python 
Pour le lancer il va falloir installer python, ensuite lancer l'IDLE de python et exécuter le fichier tkinter.py

lien de téléchargement de python : https://www.python.org/downloads/

Merci